認唔認同9成廢老廢中有疫症要口罩就嗌人後生仔幫幫手，冇事就死廢青暴徒?

認同
唔認同

排

1

2

3

經過多日口罩排隊 目測9成排隊50歲以上
受惠英治時代 享收成期 站係道德高地屌人呢家啲廢青點點點搞事呀(下刪3000字)
相信真係世界末日廢老中坑真係死先
無資訊，無錢，脫節，行動慢又自私

可憐呀.jpg

pushpush

Agger

呢家有事就嗌人捐口罩
捐你老味咩（話我自私都咁講架啦）
呢家後生仔都冇工開呀
又唔見啲廢老捐錢俾後生仔?
屌你老母

男人老狗喊你老母咩 幾十歲人 都怕死
掩住隻眼係咪叫還眼呀?

真正嘅廢老係唔戴口罩

啱先聽到有人大陸口音 話好彩浸晚係大陸落左黎唔洗隔離，咁撚鐘意返大陸唔撚留係大陸仆街

真 社會垃圾

唔抵幫
要口罩就大叫光復香港唔該

今早印度餐廳派口罩，班廢老似喪屍咁搶口罩

銀髮族condom 呢？

點解愈老愈怕死架? 橫掂個頭近啦

咪淨返個一成

好多黃餐廳幫襯都有口罩送，Facebook 有好多黃色經濟page有平賣口罩，最重要係銀髮族出過黎遊行，屋企口罩隨時多過你
理掂你啲藍狗廢老先啦，連廁紙都未搶得掂
搶口罩

同意

推

中哂